#Решения задач для Школы Программистов HeadHunter.  
Выполнил Асабин Аркадий (asabin.a.m@yandex.ru).  

## 1. Минимальное расстояние  

**Задание:**  
Дан набор из N точек на плоскости (для простоты можно считать, что у всех точек целочисленные координаты).  
Найдите минимальное расстояние между двумя точками из этого набора.  

*Пример входных данных*:  
10 10  
20 10  
20 15  

*Пример выходных данных*:  
5  

**Идея**:  
Идея заключается в том, чтобы рекуррентно делить весь массив точек на две части до тех пор, пока в каждой из них не останется минимальное количество точек.  
Затем в каждой из частей методом перебора ищется пара точек с минимальным расстоянием, после чего минимальные расстояния из каждой части сравниваются между собой.  
В итоге, все части соединяются по определенному алгоритму до тех пор, пока не будет найдена пара точек с минимальным расстоянием.  

**Инструкция**:  
После запуска введите адрес текстового файла, в котором в каждой строке хранятся целочисленные координаты для одной точки через пробел (X Y).  
  
## 2. Бесконечная последовательность  

**Задание:**  
Возьмём бесконечную цифровую последовательность, образованную склеиванием последовательных положительных чисел: S = 123456789101112131415...  
Определите первое вхождение заданной последовательности A в бесконечной последовательности S (нумерация начинается с 1).  

*Пример входных данных*:  
6789  
111  

*Пример выходных данных*:  
6  
12  

**Идея**:  
Идея заключается в том, чтобы генерировать последовательность частями с определенным шагом и искать подпоследовательность в каждой новой части.  
Эти действия повторяются до тех пор, пока искомая подпоследовательность не будет найдена.  

**Инструкция**:  
После запуска введите искомую подпоследовательность.